其實論performance 契弟bean憑咩拎第三 還我雲姨

雲姨呢 屌你老母ansonbean搶我雲姨個位

得罪講句
論決賽performance
Cloud連頭七位都未必會入到

依個真

利申迷雲

我大膽講句 cloud星途會係今屆最好

Cloud好可惜今晚的確爭啲

無所謂 冠軍又點 好似上年隻免費巴士 咪一樣無人識 呢一類節目最緊要係觀眾緣

係睇有無人捧

cloud 表現真心唔突出

係！